連登m記個搞手米高去咗邊

之前又話500like跳樓，又搞Party
上到位之後就唔撚見人

上乜撚野位 痴撚線

嗰期咁撚紅

咁快死撚咗？miss him

俾我抖抖.jpg

肯定未死，佢邊有咁夠疆

支持蓋清